[有直播] 港超聯 3/11 - 20:00 - 傑志 vs 理文

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 旺角大球場

兩軍情報：

傑志
開季至今在聯賽及盃賽均保持不敗的傑志，早前於高級組銀牌賽以5比0大勝標準流浪，上周又憑着艾力士梅開二度，加上辛祖及18歲小將史譚的入球，於菁英盃分組賽以4比0大炒香港飛馬，連續兩場大勝證明球隊火力全開上晒力。

對於「藍鳥」上仗取得大勝，主教練朱志光認為與飛馬中堅羅斯完半場前傷出有較大關係：「每場比賽都視乎臨場發揮，上場對手有中堅受傷，直接影響咗佢哋臨場嘅穩定性。雖然金東進同保連奴已經傷愈，不過始終上半季人腳選擇較多，喺選人方面會視乎唔同情況先再作決定。」「朱Sir」又表示，希望球隊在下半季應付亞洲賽事前，輪換制度能夠步上軌道：「球隊近4至5場處理輪換方面做得唔錯，好多球員都表現出唔錯嘅比賽狀態。」

理文
仍有兩輪賽事因颱風延期尚未舉行的理文，目前在聯賽僅踢了3場，暫時僅以1勝1和1負戰績得4分，於聯賽榜排第7位。球隊最近兩場盃賽均告輸波收場，先於高級銀牌賽不敵冠忠南區8強出局，上周則在菁英盃分組賽以1比2敗於夢想FC腳下，領隊馮嘉奇勉勵球員忘記過去：「上場菁英盃有兩位年輕球員首次落場，相比起對手嘅年輕球員恒常上陣，點都有啲影響，而且球隊上半場亦唔夠集中。不過，喺運動心理學嚟講，球員唔可以因為過去或者未來發生嘅事，影響自己依家呢一刻比賽嘅心情，我會將呢啲訊息灌輸畀佢哋。嚟緊對傑志，就只會諗對傑志，之後作客對富力會係場硬仗，但係我哋依家唔會走去諗。」

港超積分榜
1 傑志 4賽10分 +9
2 飛馬 4賽10分 +3
3 南區 5賽9分 +3
4 大埔 5賽8分 +4
5 夢想FC 4賽7分 -3
6 元朗 5賽6分 -4
7 理文 3賽4分 0
8 R&F富力 3賽3分 -2
9 東方龍獅 4賽0分 -5
10 流浪 3賽0分 -1

= 支持傑志
= 支持理文

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

裁判員: 譚炳煥
助理裁判員1: 周駿傑
助理裁判員2: 盧鈺明
後備裁判員: 黃琦海

12號波飛

坐藍浪區？

心水陣容：
🇳🇬🇧🇷🇭🇰
🇧🇷🇨🇳🇭🇺🇦🇺
🇪🇸🇧🇷🇰🇷
🇨🇳

世界明星隊

傑志正選陣容:
1.王振鵬, 5.艾里奧, 6.林志堅, 7.費蘭度, 9.盧卡斯, 10.林嘉緯, 11.辛祖, 19.黃洋, 20.林柱機, 32.華杜斯, 90.金奉珍

後備球員:
23.郭劍橋, 2.列斯奧, 3.丹尼, 8.艾力士, 12.盧均宜, 16.林恩許, 21.唐建文

又要黃洋踢中堅…

u18嘅林嘉緯正選

19 陸平中 [GK]
5 孫民哲
7 史提芬彭利拿
10 文家永
13 許嘉樂
18 佐廸
22 謝朗軒
30 域陀
36 韋健豪
37 陳銘剛
87 盧斯安奴

1 葉嘉宇 [GK]
14 利馬
15 黃駿軒
16 顏樂楓
21 羅俊仁
27 余沛康
38 趙俊傑

明明後備有丹尼列斯奧

🇧🇷🇧🇷🇭🇰
🇧🇷🇨🇦🇭🇺🇩🇪
🇨🇳🇧🇷🇰🇷
🇨🇳

Av正選皇恩浩蕩

有文家永

ok啦 有波時都係當中場用

算唔算係模擬緊亞冠陣

雙林喎

AV竟然有得踢

大哥好似唔踢就好易跌watt

少少似，問題係黃洋打後，matt個位邊個打？

佢幾勤力

試陣？

唔撐清泉理 可恥

佢係咪可以踢香港隊？

屌祖

傑總: 收返光頭

我都覺得係又要出佢保持狀態，但又唔想佢辛苦

屌你老母東網個camman又追波影
個波係空中pan上去把撚呀

應該會註金東進啦睇朱蛇上場訪問啲口吻

廢中呢下柒柒地

光頭今場如果入波會唔會剷草

廢中

堅堅

Gin

阿堅好波

吾反堅了

係反定係唔反啊

光頭好似好少出， 有傷？

似乎無需要出佢，域托好勁

華度斯呢下差d喎

對流浪嗰場試過一齊出，效果麻麻，中場唔係好運到波上去

個camman訓撚醒未呀

廢中出得幾有信心

應該好過陳銘剛啦

條女

膠鵬

許嘉樂is watching u

屌你老母個camman又訓著左

各有各好，一直都覺得陳銘剛幾好波

陳銘剛多腳遠射

廢中出得靚

廢中又出得快

中

滑出嚟好順，睇到好治癒

好驚比盧卡斯條肥仔踢傷佢

月巴再係咁落去，亞冠一定冇佢份

域陀戰術成功，借啲椅推前咗幾碼

預左架啦佢咁既質素

不嬲當佢本地賽專員啦唔係咩

註丹尼列斯奧金東進都唔註佢啦

廢中好型

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩
屌做緊assignment俾大頭嚇一嚇

差d燈

大頭咁講啫係太陽原本諗住今季出翻黎？

費蘭度呢下痴波好撚勁

我都想知佢講緊邊隊

我估南華

定南華

AV踢得幾差下

金奉珍都麻麻

笑波嚟

港隊仲有無份？

唔係度既應該係南華啦

大頭講咗乜嘢

Cow sir原本會係港超復出，但隊波已經唔係度（港超）

點解傑志d打氣咁鐘意理埋對手點打氣

隊波今年無左，唔係南華唔通標準灝天咩

中意做埋對面球迷添

妹祖又返返黎

盧卡斯呢下又幾快

盧卡最尾個腳曬曬機會

都唔知佢cup乜撚
18 22 咩

收聲啦

辛祖射返波咪幾好
踢乜撚攻中

妹祖又贏

instant karma

神射手真祖又返翻黎啦

你囉

18 22 咩

理文成條防線hang機

燈到

肥鳩咁近都唔入
又係靠禁區殺手屌祖

妹祖又~~~贏

真祖好波
果然係神射手
射咁多野都唔入，真祖一出手就搞掂

咁都吹？

Lucas收皮把啦
場場都係咁

收屌祖都唔收肥鳩

淨用妹妹好過

打亞冠

屌你老味肥鳩反擊果陣就睇波啦

我唔想再睇月巴

咁都冇advantage ?

又換堅堅

終於換肥鳩

利馬

垃圾旁證

光頭生到

傑可以收返顏樂楓?

月巴

傑志d波真係痴線

呢球理文後防問題多d, 咁都俾費7拎翻個波

費7撚哂成條左路

今日塊地

球證垃圾到

用alex好過啦
望見隻野就忟

輸謝朗唔大腳清

光頭仔外借左幾多年

真係唔敢收華度斯

肥袁

對華杜斯黎講，港超係養生波，唔洗點用力

光頭上曬腦 隊友訓底都唔理

好熱血

睇落光頭大隻左

光頭仔拖慢晒

爆兩個咁靚最後企係度等

如果光頭返傑
佢頂唔頂到av個位

意識問題

利馬好勁

作用有d 唔同

技術型希堅奴？

佢似弱化版matt lam